[必睇] 和你shop終極教學

反修例示威持續逾半年，今天（21日）再有網民發起聖誕版「和你Shop2.0」，號召示威者下午到尖沙咀海港城聚集，唱歌、張貼文宣、宣傳工會、到被針對店舖排隊取籌等。

約30名戴上口罩的黑衣示威者在下午2時半左右，開始在海港城內唱《願榮光歸香港》、叫「光復香港，時代革命」、「我要買名牌！」等口號，期間曾進入大家樂不斷斟熱水，部分在大家樂內用餐的市民感到驚慌，記者就在商場通道範圍見到有一名女士捧着大家樂的食物及餐盤，神色匆忙。該女士的餐盤上有叉燒瀨粉、燒味飯等，她一度捧着食物進入出售內褲的CALVIN KLEIN ，未知她是否因尷尬及慌張而希望躲在裏面，但就被店員着她離開，她其後不知所措地步出該店。這次是繼本周日太古城大家樂被針對後，再有示威者進入大家樂分店。

另外，有示威者欲到星巴克抗議時，星巴克內的顧客急忙離開該店，店員也暫停手上工作及暫時停業，並離開櫃枱，示威者高呼叫顧客不要離開。星巴克一度重新營業，但再有示威者到來，店員棄守，到近傍晚再有示威者到來，將雪櫃的數個蛋糕取出後離開，任由食物暴露空氣中。

同是美心旗下的壽司店千両，在示威者到來時隨即落閘及關掉取票機，但店內仍如常營業，有客人繼續用餐。

商場內部分商店如Zara也一度暫停營業及落閘，有示威者將訴求標語貼在公仔身上。

12月21日，海港城「和你shop」，有示威者到大家樂裝水，之後離開。（梁煥敏攝）

The Coffee Academics成新針對目標

示威者又進入The Coffee Academics，指其老闆有紅色背景，幾枱顧客相繼離開，示威者隨即離去。The Coffee Academics主席及創辦人廖偉芬，是香港廖氏銀行世家的第三代，廖烈正與湯慧靄之女，其集團咖啡店與星巴克與太平洋，並列香港三大咖啡集團。現場有示威者指她是「團結香港基金太子女」，根據團結香港基金官方網站，她是該會眾多顧問之一。

01唔貼link但入邊個教學真係好實用
大家以後知和你shop要做啲咩

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

做乜撚嘢呀你

私怨撚呢個時勢就縮返入老母個閪先啦

推

The Coffee Academics 同Cafe habitu 都係同一個老闆

仆街 之前仲成日幫襯呢兩間

對事不對人

屌 我當咗係starbucks替代品

本身都唔會起你底
起完發現